歷史上第一個令張衛健演技爆發至最高境界嘅戲劇對手 - 譚凱琪！

就咁樣，
整體而言，譚凱琪嚮大帥哥表現已奠定自已嚮TVB花旦一席，甚至剛才切腹果一段戲真係令人入目三分！
連帶令到張衛健喊到真假難分，並再次證明自已為實力派男演員!

但係達哥啲系屎戲垃圾到

最佳螢幕情侶！

之前係tumblr睇過條素人片幾似佢

早D播 伶梗女配 我話GE !
天嬌既死 同小仙女 一樣咁撚感動 喊到仆街

睇到我都想喊

佢學千雪bb去再進修仲好，起碼補返個學歷

菲律賓大學？

你估達哥咩

😂

seed?

早排tumblr del片揾唔返
你開post問下有冇人backup啦

人地讀到博士
佢好似連大學都無

唔撚係呀⋯⋯？
張衞健咁多劇既對手
排都未排到佢啦⋯⋯

例如?

你知唔知咩叫入”木”三分？

正確係入木三分，師兄你個入目三分打錯，你反醒下

由結婚到天嬌死，好感人，睇到成家都眼濕濕

我估冇死

係幾正

係洪狗先岩 洪狗唔殺天嬌又點激發大帥哥

近年香港影視界最浪漫一幕戲

天嬌